其實驗幾次先驗到武肺嗰 d 會唔會驗到陰性之後先中招?

會